Hi 淡殺 （1275）

又中1001屌

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

姆姆帶領手足羊錢錢

今日應該係大奇蹟日

大法好

睇下黑期而家幾多點

係咪得我一隻牛軍
個個都熊好孤獨啊

回頭事案，今案唔好熊，後日再升搵高位短熊，都係1,2日貨仔，摶短線超買調整jai

千升 果然大選波動大到隨時重創

牛油大法

手足真係要走了唉

破產啦

手上三隻過夜熊，準備去IFC

仲有冇美期put未走手足

熊過仲要咁大手。。
點幫你 利申2手熊油

要啦 一直put 一直夾 唉。。。

Same

道指今日破27100會有資金追入，應該係大陽收場，熊軍睇路

24700put點算

係好事黎

無計，今日一開就打咗隻248熊
之後打算再追，攪攪下就成手熊了

大船真係慘
命仔凍過水

當初就係咁豬左廿幾幻

溝牛熊最on9

求下仁慈既上帝..請急回200點..比人回下氣先啦

美股 今咩點開好

衝返去二幻八

納指無乜分向

Put撚咗700

數下淨番幾多錢錢先
咦....錢錢呢
錢錢飛飛飛走晒lu

點解你地會覺得拜登贏個市會升

有無倒跌大奇蹟日

老實講
邊個贏都會升

miki 碌巨棍

豬到仆街揮手區

我登

咦？個post名又變咗淡殺嘅？

熊左
淡友要被殺了

我死左大家記得幫我報驚
係樓豬做嫁

午市249 果陣原來係逃生門

紫巴夾緊幾多點而家

有冇清準備斬?

睇唔到回返少少既希望

10點沽既淡友還好嗎

唔好

未死得 仲有剩錢即刻call返幾隻正股

300點 -3

我夾400點

又輸錢 又唔敢同老婆講 又窮到無錢開飯
壓力山大

251 了DKLM

上個月既 一炮過比番佢

坐得到真係唔怕入
都話251 開put lor

聽朝就唔止唉
辛辛苦苦賺D PROFIT 慢慢飛走了

上個月比返哂之外仲毆突

唉屌 夜期又升on9

唔守止蝕係抵死既唉

錢錢錢又飛返黎了

有冇MIKI 達人睇到會回少少架

一宣布侵侵當選會跌返2千點架

你果推put斬晒？

唔好撚狗啦

收市放左張call, dklm

企穩250斬咗啦

on99 鳩call 都贏呀係

係我比人撚啊

【美國大選】兩小鎮率先開票 特朗普暫領先6票

咁你咪輸左過千萬？

報驚?不了
獅鳥算啦

370美

3千萬呀

Cls 又升緊100點

dji 穿272 了 謝b 好似話係堅升了

但佢話升完就會回調架

又一棍

有冇大法信徒羊緊錢錢？
目標252 好唔好？

玩撚完了

下面個裂口係咪想下年先補

好大鑊

有人歡喜有人

253 = 期250MA

最盡咪升到275
我就坐到275睇你回唔回

7點前上252都唔出奇

我係熊軍

比盡你咪252-252 我唔斬你吹咩

我25112 入左張-1 啦
係呀，又夾啦

又到月頭 有糧出啦

我promote左咁耐。
都係得我一個信徒

佢話係短頂

已糧尾

Overall 正數定負數 ?

有跟過1次
因為平時都仲坐緊PUT

輕鬆1600 點

miki 扯完未。。。
272都扯穿埋
我怕我見唔到聽日日出

put左QQ係咪準備要食屎了

羊返40幾幻
都係2年前的事了。
後尾跟呢到的大大由289沽到落244先羊返

又要送返首歌比大家聽

《熊軍好心分手》

淡友很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想加沽嗎
求千跌還未到 就像羚羊
何解會升到你都怕 你知嗎

抬頭望 入兩手 牛熊未曾認輸過
入了put 夾到火 沿途奈何夾到傻
大淡友 輪住跳 臨行悔恨了當初
願我可 換隻Call

早知all in去撈貨 明明我就有諗過
諗多諗再升過 然而已沒法追call
為繼續而繼續 期望翻倍仍舊坐
夾爆袋我不甘放過 put完在高位一再破

淨返一千蚊 IFC躍下
夾到要平了 你忍得到嗎？
夾指數無限次 就像凌遲
熊仔已給輪商收啦 我輸啦

回頭望 蝕到嘔 從來未曾認輸過
轉好倉 又爆倉 承受不到被折磨
大淡友 輪大米 淪為這大市的雞
夾到慌 夾到閪

CLS 無啦奈B 仲唔走唉

今日用奈銀aia托。。
qq資金淨流入十幾億
聽日你估大芋用咩托？

但係次次見到咁高水都好不安

話左amumu 用大法夜晚升硬
夾撚住左跟唔到

24700希望今晚回啦

玩完巴唔係牛軍嚟咩 幾時背棄咗我地架

輸少當贏呀係
完全無陽光

有冇傻淡夾爆左

耐唔耐叫我入金CLS

272沽左道期

252 大戶熊去左邊

升極都仲有，好恐怖

你入左場咩? 唔係跟塵巴PLAN?

跟咗24350沽
斬咗今朝又24680沽
一直渣到而家

內銀今日都升唔算多啦
係友邦托成百幾點
同埋隻隻成份股都升

熊軍停一停手...
你地再沽再加熊就會升到無頂
到時俾大芋玩到瀨屎都未見到日出

升！哈利路亞！升！哈利路亞！升！哈利路亞to the 唔識串

唉, 一齊針啦

哇屌
痛到入肉

溝

波動堅大
錯邊真係死人

塵巴plan 中咗止蝕啦
一出收錢plan就收皮
下個plan再睇

無二十個左右
早知就唔撚join Patreon

仲溝無晒信念啦
反手隨時贏返

有冇人今日輸錢

放過熊軍 唔好打喇 我就死喇

淡友溝貨la

後悔中

今朝又24680沽<<<呢個佢叫?定自己

聽日爆升？

宜家問既話小心燒春袋

旺仔大船仆晒街

你邊位？
唔識你

我覺得拜登贏先會跌 對美國經濟有害

豬左成千蚊

輸夠齊頭數走啦

我開得一張咋 想溝都唔得

自己多手沽唔好怪人

仲有幾多本，唔好因為一個trade原氣大傷
呢樣好緊要
共勉之（仲有咁多熊軍手足既）

我識你就得啦

得你覺得
大把商家佬覺得China Joe 同中國關係好，有利發展

醉巴有無坐緊-1呀？

別放棄我浸呀

止蝕最多豬200 咋做咩咁傻豬沽返

點為之齊頭

今日豬錢要反省下

一千點齊頭

我既齊頭同你既齊頭都唔同

如果仲有命嘅話

唔好諗啦，都發生左，諗下點步署好過啦
我25180斬架啦，一齊？

大家圍爐唔好恥笑啦

好

比夠你上埋255好未
都係幾百點

輸緊4千幾

無你無限資金樂觀的客家佬

放心啦，仲有聽日，再唔係穿返落250再沽都唔遲，我而家都係博下假突破

昨日羊個d 豬返哂

一齊再觀望
多謝巴打

醉巴有無251一齊入？有一齊哭喪一陣啦

有無熊軍準備左聽日食和牛

我吉吉子

300+ 就熊熊佢

姐係25250左右？

今日期指係一枝大陽燭𨳒穿晒SMA10 20 50 100 200
個勢真係好靚
但明明無嘢值得升，經濟無好過，疫一直存在，爆一爆又死好多人，大選不明朗。
憑咩升，好戇鳩

Cls點解會上咗251

無人帶領呀，唔敢渣到聽日，食50點就走啦

可能一開就254呢

純粹想殺淡

你呢個諗法已經delay 左 幾個月

你又話hsi246嘅BTW, miki 272係咪真係有大回調

係245

呢D市一年都見唔到一次
咁樣夾死左都幾陰功

好彩我信念夠強

再升多100點就走

可能我真係睇錯
理論上係 但唔建議put住
錯邊會仆街

無跟你止蝕

奈b 都無信念就真係完

謝巴,有無甩身, 避開下?

說好的短頂呢

你都斬？

轉打期油回血美股開市再玩

有錢先有信念

企左272好耐下

淡友post勢訊號

暫時應該唔會再升好多掛

好快人名又唔見晒

put緊，打算睇埋今晚
老美企穩272
期指企穩251就斬

何謂企穩

咩位put 呀清

記得set止蝕，唔係瞓左就出事，大戶好古或架

DJ I都似無力，開put

真係要整個心理復康小組，咁夾法不得了
好唔開心

我249斬咗啦
Dji 272有一張put

邊到有 報名呀

等開市啦

睇小時圖 可以收返落去呢。。。
假突破

今晚唔食飯揮手區

招想打個和既搞手

回返矖喇 冇事喇

又撚狗

希望今日俾下面，唔好笑淡友傻
我地只係想港女閪冧姐

243call幾時食好

美債yield 升緊係咪代表資金流出債市

美匯走弱又代表d咩

到謝巴272位，係唔係會彈

冇錢食飯啦

到左差唔多成個鐘

唔避險ma,印銀紙ma,升呀ma 見兩萬六呀ma一陣反手call lor咁

路過
熊熊哈未

到幾耐唔係問題，問題係會唔會彈

我未走put
273會斬

DJ 28100 有值博...

首領坐咗咁耐終於就黎260食糊
笑到最後係佢

屌那星比人夾左成千點

埋黎取暖

不愧係升旗易

熊軍你不是一人 禮拜二夜晚至燈

一晚夾爆佐

磨左好耐272好驚

今晚係歷史上最恐慌既一日。老美急瀉5000點

黎啦

全球股市跌入恐慌漩渦

一齊put

今晚有咩好玩

put 係唯一出路

係。沽爆佢

你可以約聽日睇樓

仆街 +1先黎跌

miki 棍回 仆街港女唔跟

E?!
bidan 宣佈勝出？

邊有

垃圾納指

有冇咁快
個老嘢未訓醒？

咁撚大棍 好驚驚

一早過100點都無食？

貪心 諗住200點

又上返啦

平左100點算 唔貪心

救手足

等miki 暴插止痛

唔係
我係hsi 夾緊

鹽巴終於番黎

財散人安樂支牛ac得返期權按金

手足都中伏嗎

咁就穩了

琴日諗住248熊小注玩下最多夾一夾
點知8手熊一開市走都無得走

侵侵贏 美女爆升 港女跟上
China Joe贏 美女跌 中資股衝上去 中資港女都爆上
結論：升升升

熊軍今日的確慘敗

口水贏
落場就豬到仆街

道指唔跟nq 跌既

好想沽....但251附近好似有支持...
等埋10點半先行動...費事一開波就俾人100點

同你差唔多
話唔定買埋同一隻

真心為你心痛

衝上254就止 一早set咗
今晚都會睇市 收市前251以上都斬。。。。

快D斬我倉啦
保證金仲有600點可以夾
即係仲有1100點先會俾人斬倉

就升穿250天ma 啦係龍市阿

乖啦 唔好拗頸亂講

升咁多,應該差唔多跌架啦
唔會去番2個月之前既開CALL位掛

淡友酒鬼呀

美國佬起身未啊投票啦屌

dji 唔好再升la 夾撚死la

唔撚跌既

淡友已經好慘抽少陣水

而家無點郁啦

MOLAMOLA 淡淡最後逃生門

心如止水開始麻木

愈定愈驚插一棍

vote trump out
anyone but trump
biden 2020
4 more years!!!!!!
biden 2024

聽JP 個banker 話佢地睇拜登贏多d

香港玩完了

一早都玩完

咁大劑

真心想侵贏利用乜柒都好
點都要對抗中共

期貨咩事快睇

咩事

呢棍係黎搞事？

哇屌

大棍

超大棍大戶收到咩風

夜期紅色喇
MOLAMOLA

我知依棍點黎

上交所發布關於暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市的決定。

熊軍有希望la

奈b 快d 出黎見耶穌

哇俾晒錢抽都有得暫緩

係喎 聽日無暗盤？？？

有冇汁？

聽日去返246先再講

話左約談邊有好野

支牛出左news

咪住， 上交所咋喎
香港呢

唔知咩事, 不過是但啦, 快D跌番2千點

熊軍可以上水抖下氣

見到 QQ聽日有上車位啦

笑死

插到冇朋友

瀨唔停

聽日熊9QQ先

老母麵燈爆左上証螞蟻
幾時到香港

出黎呀自由熊

應該無影響

求下你俾番235奈奈啦

香港係咪照上？？？

呢棍有冇兩百點

追沽，25000止

amumu 話左你靚走救手足

老母面有冇咁撚勁

連市都冇得上

落多200點啦，pls

痴線架

被神選中既股壇神燈

道指仲係好硬

嘩屌奇蹟呀

開始跌啦

老母面太神喇

唔覺得係呢單喎

好感動喊左出黎

耶穌

係呢單... 咁係咩呢 港女插先過miki 100%

岩岩出新聞就即刻跌，100%係依單啦

止左反手CALL先跌, 我就真係想喊啦
不過又追番PUT

趺得果幾十點
當淡友係雞啊

反手快過火箭

無論連登有幾多個股神都唔及一個老母面勁

好快就知

.....咩料呀

反叛手足反手

真係大奇蹟日 來回地獄又折返人間

繼續put dji

幾時又反手call咗
唔信cfu喇?

單新聞我見20:51出 可能更早
期指20:54先開始郁
大戶唔通咁岩煮杯麵咩

有MON住個市
見251都升唔起,好幾次25108都俾人打番落去
本身張CALL都有賺,但賺太少, 穿左位倒輸左先走

mon 住市好耐 一跌即刻吹雞

DJI好似上唔到去

Call 唔再做淡雞

港交其實可以鎖住呢筆錢
直到上交比佢上先放返出黎

打場lol紅左 平左佢收錢先

最高位跌落黎成270點波幅仲勁過日市

除非港交所聽日跟上交做嘢
但入曬飛抽股，可以咁樣就cancel咩？

見佢行緊2508X-2512X,咁咪走去CALL下

2000pls

咁睇唔開

咁快收錢

我次次CALL完都係買番PUT,無吉倉

樓上落order都要時間啦

我平身輸成雞野 依家正數

消息開始消化，準備deep V中

係喎

係咪跌完???
好唔好走一走

屌咩，一嘢抽返上80點

無247都唔好停啦大佬

上多次251就put

我都諗緊呀

炒消息就預左大彈

麵仔又出神喻

唔貪心 咪100點
錢錢袋已入 理撚得你

證實左既消息黎喎

西利神槍手

呢排有倉都係睇貼D好
唔係訓左覺隨時俾人斬左倉都唔知咩事

但baba 聽日斷估點都仆直啦

女麵神

大波波
冷靜吓先

BTW BABA盤前跌咗十五蚊喇

唉, 高位斬再CALL, 蝕多百幾點

248附近想走一走

對賭

你發生咩事，明明你好坐得

見好似好耐無操作過咪TRADE下

仲要鬼祟

老老77 睇錯寧願stop loss 都好過反手

今朝先輸完錢

熊軍手足信念

hehe 又避過一劫

香港係咪都繼續上？

btw 螞蟻上市就即刻有得沽空 係咪即係個股熊

係反手得太遲
唔係食埋呢轉升浪啦

沽空同熊證兩樣野黎

咁準就唔使夾啦baby

現位想put

唔識窩輪果d

港交所表示拒絕就螞蟻集團在港IPO置評。

小心

call 又贏

仆街 低位無走 即刻上返 屌

唔係照上市呀

準備又轉燈

又俾仆街老美帶撚住行

cls 又夾過

你都係坐貨算啦長玩長有

痴撚線，一扯又百幾點
根本假跌

唔記得反手

屌DJI又上番272

奈奈係咪低位又反手put咗

夜市咁chok

miss 左逃生門太興奮地gel

咁香港照上市就得啦

你斬左？

冇呀,仲係24700put

唔算chok啦，跟老美穩定咁升
呢一下都係假跌

兩日輸佐8萬。屌佢

分分鐘夜啲出公告話一齊唔上市住咁就仆街了

應該不遠已

睇黎聽日ATMX都係冇運行

信麵熊軍頂撚住

係baba 姐... 香港照上佢都要插啦

針對螞蟻集團H股上市是否推遲問題，港交所表示今天晚間將發佈公告。

低位又可以上車

紫巴經得起風浪嘅

有戲睇
9 成跟 一齊遲

聽日上晝冇事，下晝似千跌

太衝動

邊到見到賭大細咋喎

有公告啫係遲啦

DJI W底，我走先DJI W底，我走先DJI W底，我走先DJI W底，我走先DJI W底，我走先

夠膽唔跟爺閪咩

BABA插就拖埋其他順便插架啦

話咁快又重上250

miki 冇啦啦爆上

仆你個街完全唔撚識跌

QQ都係螞蟻利好 帶上600
今次仲唔落返574

是但啦 我只想回家鄉咋

大芋正仆街

今日個市特登推高？
無啦啦爆單咁嘅嘢

頭先近家鄉 掛住gel 冇走到

大陸大戶一定一早收晒風啦d 關係戶

屌你老母
聽日落返245我唔再玩港女
On99

但夜期表示慢慢升返 無影響

港女真係地獄mode

倫偏偏咁樣諗就愈有機會

On9 dji輕鬆贏點解要比大户撚玩港女

如果港交話停埋就應該即插一波反之亦然
老母面睇照上市 我信佢

聽日點都跌架啦

呢幾日放棄左既熊仔要反思下點解要止蝕

又插？出左公告？？？

聽日落245
我每日屌一次大户老母

出左 暫緩上

熊軍出黎跳舞

香港會唔會跟？

終於捉到啦，揸多陣定食左先呢，1516

應該都會係咁，HA股想同步上

道指硬到仆街

公告左暫緩

痴撚綠 面神

一隻螞蟻搞到財經台大爆炸
依隻散户大船沉得好壯觀

港交所出左啦，話H股暫緩上市

我冇抽
千年大騙局

D資金點算呀，凍哂wor
國際金融中心wor

淡友又無事

4千蚊呀俾返我呀
一手黨

蝕少好多救命呀

暫緩姐，又唔係執粒，都唔知跌黎做咩

快啲24700俾我走，pls

港女回復本性
你勸我沽空 天天沽空
港女會隨時閪冧

250 put 果d fat 啦

斬左熊！ 你先跌

孖左50幻 食屎啦

麵神真係好撚癲

螞蟻咁大份都燈到

屌 返家鄉

跌9%

神派佢落黎救熊軍

仲落唔落車好

毫無懸念不少直飛247

我就到諗緊走唔走

你唔係put 左架咩

我係唔記得左抽

夜期瀉藥

屌，好彩螞蟻無孖

咪put左

屌拿星 我唔撚再比位同玩港女啦
On9追住嚟打

玩完喇
畀返啲錢禾

重諗住下個禮拜完咗Project 可以有返啲錢玩

我仲係24700俾人打緊呀

謝巴鹽巴歸位

美女唔趺
港女都係插得百幾點當淡友係雞

今朝呀

聽日落番去246 之後大選結果再落238
話左熊軍要食和牛

係喎
孖咗點計？

啲息點算

依隻閪股上市聆訊已經拖
話驚老美大選
想老美大選之後先上市
依家埋門一腳話唔上就唔上
撚曬全世界

Gel咗先算 隨時聽朝又收皮

溝到上290之後平哂 再上車

應該照計

D錢應該會去晒小米度

爆升了

咪每日照計
開善堂咩

有錢任性

24845 平-1

248啦走唔走啊
我記得硬巴你都-1

MIKI 唔跌攪到我想走PUT

聽日港女下望240算啦

你使鬼孖 頂頭槌咩

就到家鄉

聽日死落238啦屌你老母

跌乜鬼
上唔到市關期指咩事

想等埋聽日baba 插到咁

仆佢個街
佢拖到2046咪fat fat

細隻d有得升個d會頂

好似話會退款再來過

有機會照計息

身家億億聲都要孖

咪撚升返

等啦 我估會上番249先 之後低開300
美baba 8%都黎

想PUT BABA

退款應該無人好多人抽

腳仔唔差在聽日先走啦

又上返
有諗過斬
搵位再上

係呀 有打算斬左先 等佢升返再put 但已經彈上

一鍋瘋完
退熱就wfc

聽朝不問價入熊

腳仔係咪開始體驗到期左一巴右一巴種感覺

又試過反手喎但肯定要set 止蝕 太痛啦 學到野

又無試過反手喎

冷靜完返嚟跌得仲多
好彩6688冇孖啫

多數反親就夾

Hi 熊軍在此

禾屌呃左我隻熊

清 strong hold? 大家差唔多位

我唔走就彈上，今次我走左啦，你記得好似平時咁彈上呀

仲有無倉?

仲有手足未走

10點入 24850
曾經夾過25000
繼續put
夜期仲夾過我25154
最後希望可以羊大錢

53%仲有冇得殺熊

希望屌落去補啦仆街 有條gap 起到好柒

螞蟻教人不要貪婪
個個諗住暗盤走
又11月頭就拎得返d錢錢
點知依家一鳩鎖死
有同事好似孖左幾百萬銀行大回血

amumu 話大戶熊果隻唔通係晨早收到風？

仲要無講停幾耐斷估唔會呢個星期得掛

有d想斬

個公告好似話退款

me2

總要以萬計既幾百萬

真終於搵到同志

又遲左

唉, 早知過夜買遠D啦
我隻熊熊死得好慘
不過唔死都會輸好多

邊洗
我孖30幾 都係$200唔洗（牛牛講）

你咩位呀
我都想斬, 去街街唔想睇

miki 升到好不安

248

係家鄉啦

有巴巴跌20蚊拖冧 唔怕

插啦

一開251
然後243

仲有隻最近升咁多既QQ 幫手

聽朝跌番500 先啦

機會又黎啦

miki 咪搞事啦 走開呀

嗯 350點都坐過了 麻木ing

係嘅話我不問價入牛
扑暈自己

等10:30派彩

QQ聽到跌30蚊

聽日睇黎會跳樓

追牛日日賺果d 一個news 玩死

夜期冇底

等miki 一齊爆落去

我坐450點呀今日

話你魔法勁架啦 就到家啦

即刻put左

大家認住會然法則買錯 買唔岩位全部都一日內返到家鄉

回返好多 點部署好

大戶推夜期落去pls

你都等架啦？

大戶一定一早知消息
突登夾上去殺散戶熊全日企高位引人牛

照all in

我最高坐咗好似成500點 而家仲未到家鄉

DJI幾時跌

Trump贏撚硬
屌你港女落地獄

又贏錢 今年成績係我收入double

大把人推落去不問價入put送錢洗

熊gel

覺得開市會升返
走了

今晚夜期跌夠800點好唔好

插唔落

等miki 一齊插

已經放棄DJI抽曬錢出來put 港女

真係精彩

插啊屌

等緊鹽巴嘅24X

準備選完爆升

今晚跌先有得彈

插未呀屌

咁大貪

會唔會夜期已經嘔晒呢兩日升幅

247 走 set 左

希望到啦

未見過咁癲, 好似見過6-700

多謝麵神

229嗰次

FREE FALL啦

same

麵神一嘢攪到全球謝晒

熊家軍 講左買定數錢機

去返242先啦

明日千跌 奈b今晚會唔會笑到訓唔著

全世界轉燈

屌佢老母 斬左倉先跌

我斬晒

15點都唔落埋佢

………………

今日既熊死得好慘

留番張249
睇下聽日有無得加大先

咁突然

閪到咁比著我都斬

淡友post震左一震，覺唔覺？

大戶正賤狗

美女插啦好麻

唔係反反手put返咩

平左啦
對港女好失望

我同事手持幾十手baba
聽日應該點安慰佢

正股驚閪

正股 驚閪

咩位入
28x追真係日日心慌慌

冇la 吉吉

baba 跌緊近9％

可摸耳安慰咗我先
profit大縮水了

你5手熊呢

補埋裂口先

又唔跌啦

都好撚慘
升又無佢份
依家跌就有佢份
qq adr仲要升

腳仔又羊錢錢

未走到...

反黎反去做麥鳩慢牛格局

啲錢過晒去其他科技股

唔信cfu各位熊軍可以入場la

有冇10 手

今日有同我講
但我無預升咁多
想走左再等位put

忍痛止左la 今朝咁高開

有裂口補咩

我未開得切app就靶左

指數有

跟住另一個同事 老人家黎
果日大貓大跌果日 佢單日無左7皮幾 唔知佢有幾多手
唔明老人家咁鐘情呢d

咁近冇計la我個隻254靚熊

上下都有補左上先再補下？

miki唔跌搞到港女好硬

靶左係咪一蚊都攞唔番啦

佢老母 我廿萬貨 輸廿格斬哂

係呀你個隻渣都冇

多少少

港股真係好廢，平行時空

夾撚左我30 格溝返d 先冇咁痛

聽日跌一千

baba 大户

人地真係預咗靠佢退休架嘛

佢寫住0.011架喔
真係咩都無啦

穿273

補到唔識停

qq adr? 跌緊喎 3.5％

已補
好插喇

插啦屌

真係跌哂眼鏡
打靶果下我都未知發生咩事

補上 就跌

我隻熊仔啊

唔識跌

幾時補236果個

聽日平開

屌 無袋住先

咁快跌左咁多

驚咩
有救啦

執左3格放哂啦 依家消息市唔敢過夜

想問牛牛是咪全世界退螞蟻啲錢

琴日買個陣諗住賺少少走
就求其買隻近嘅
點知真係賺太少，廢事走
又到左243呢啲阻力位
過夜都預左靶 所以都係預計內

奶野啦273啦

看到話補應該走左先

仲有兩分鐘free fall

平左PUT 驚佢盤中又拉返上去

謝巴，斬倉未

Dji?
Hsi 249已斬

佢set 左斬

道指

而家硬無用 港女多數第日開市先見真章
明日千跌硬 一定好多人不問價放貨

點解?
因為ant?

張put 低位無走

我都係

熊過既手足抵你有錢賺 信念

272嗰張？
上面咪話273斬

set 左247 但無到再set 24720 都差少少

再夾唔撚走屌你老母

miki 癲撚左

係 一定順勢落
baba + 700qq 每隻貢獻2x - 3x
港女死梗

加埋得6x

個勢聽日反高潮 應該高開 做淡真係慘

補完仲唔回

兩隻加埋跌6x蚊喎 唔係6x點呀
跌800-1000點差唔多了

咪氹我夾到春袋紫色

美國似真升

會托奈銀

67 有賺唔走 再夾

侵應該贏了

咪氹我

輕鬆2000點

玩咩賺咁多

垃圾港女點解可以今日比佢夾到我100點
點解唔肯比我羊一次

呢兩棍回返2/3血
25112 ＞24845
24737＞24817
聽日再跟大家搵食

adr 回返晒啦

美期

奈銀可恥

邊有 明日開市班老散既威力先得人驚

跟升唔跟跌大芋撚狗

美股太早升
今晚不樂觀

pk 無走既手足又上一課

道期企穩274

聽日大浪呀，有食好食ma

差幾點都走唔到整定既唉

又夾返啦

到價就要止蝕，我隻PUT都豬左4舊美，好彩買得少

美市痴撚左線呀

納dee 係咪on9
啲人啲錢冇得炒螞蟻攞嚟炒納？

有冇熊軍手足未走

有

奈b 又贏

升700 點，仲點樣唔樂觀

美女哩幾日種插實在太鬼

補完十世都無回

完全唔敢加注太瘋狂

納dee 條線

27640

發覺你成日追擊我

唔係道期

轉put油

認同你睇法

咁早升到咁
下半場一係妹到尾
一係插到飛起
希望係插

收手，留番一半倉正股算

ching 只玩miki?

248入咗熊

今晚千升

我畫極都諗唔到點解升
所以就知冇得用正常諗法去買
開市見咩股啱價覺得抵買就入貨算

唔跟跌on9

你昨晚既圖都啱既，不過巿場唔行姐無計

我認豬架 可能睇錯市
259真係真底？

熊軍散晒水

253gogogo

港女托住左既喂

升可以用成日，跌只需幾分鍾

未散
27480 同鹽巴put 咗dji
回一回血

回了

set 左價差幾點走唔到 唉

我港女都唔柒跟

正常回 再升

希望訓醒，見到佢24700走到

又夾過

你走左咩247 唔到 已經set 24720 都係走唔到
贏粒糖輸間廠

2日輸左差唔多2萬

咩259?
股巿無話豬唔豬，只有錯唔斬就係豬，錯左及時糾正就係然，保本長玩長有

咩事升到咁 係咪轉左勢

無啊就係想247先平

貪少少就中伏但之前我一唔貪就平左即插

美股呢啲樣，似抽到尾

升返晒67 屌

呢個位唔錯

淡友走呀 美股傻左

下跣5浪除左下破潜水，都可以係橫行
你既畫法都係啱

低位升返200點

Call 3次都唔彈
唔call先彈
不過都好彩無put

過埋聽日先
聽日chok到仆街

走唔切 啊太貪

259前3日前嘅底
我認同你呀 所以我不嬲有set SL

我仲檢討緊

呢排買親都夾
一有少少甜頭就貪
然後再夾過

走左put 同sqqq，今日輸3000港女

cls

本身想叫你即走
因為道指係咁升 好大機會彈
但諗諗下 我call幾次都彈唔到
我係咁睇錯市 都係唔叫你啦

c,你指期指。
我覺得係橫行，259 係底，而家行緊打兵乒，摸緊個頂
倒底係27500 定281,兵乒落去，高位越來越底行調整5浪

我有set 價 但唔到位

調整好少行5浪喎
一個大浪入面拆細就得

我諗緊會唔會行多個X浪 + A-B-C調整浪

成日貪埋啲十幾廿點婆乸數
彈番成200點啦

因為試過太多次唔貪就賺少左勁多

miki 癲左 玩完

如果玩swing trade就要玩坐貨，我估奈B係玩緊呢樣

彈番唔走 就夾死架啦
輸錢我有經驗

唔差在過埋聽日唉

無所謂啦，數浪好抽象。
完整週期係5浪，有大有中有細有超細仲有超大大大，點睇都得

我係day trade夾到被逼swing trade咋

你put 又call 打到和嗎？ 呢張

月頭渣wor

學哂奈b

有時真係有賺要袋左先
有位再追算
聽日qq如果特價
啲大媽一定濕晒 瘋狂掃貨
科技 內銀 內險都托晒
唔知聽日會托邊隻

和唔到啦
靜靜地坐put仲輸少啲

2日成千點喔 差唔多啦
仲有隻熊呢

螞蟻上唔到住 托黎把撚 純粹錢多想俾藍籌老散賺呀

咁你246 家鄉，邊有-20k 咁多

上唔到又點
700係價值投資 咩位買將來都會賺

我計本身個倉打和開始計

真係衰 call幾次都唔升
人地放棄先彈番

謝巴鹽巴隻put 斬左未

道指昨日如果係突破裂口，今日呢個係延續裂口，天日再來一個裂口好大機會係消耗裂口，應該會針返轉頭，咁就出現左昨日所講既2長陽加1上影

訓了 set 左位 到就到 唔到就算

我屌你咩麵哥

螞蟻啲錢幾時會退番
孖展又要俾息咪蝕死人

哇原來落緊雨

到底升咩

快極應該都要星期五or下個星期
睇多一兩日睇下會唔會有其他變數
不過莊要推個市落就應該無了

要跌咩

俾美股拉升姐
真正港女時間明早先見真章

應該已見MH
之後個市都

止蝕先黎跌

等睇今晚，老美直線一棍向下

試過坐過3k返到家鄉唔走
最後輸6k斬

唉 賺少好過輸
成日都貪心

港女真係好叻 噉都可以扯返上去。。。CLS

睇大選睇到我訓唔著呀你老母！

錢多訓唔著

錢多就唔洗返工啦
奈B咁夜唔訓先係有錢人

開定put等

美市好似冇乜料到，唔知今晚會點

Qq adr跌18

咪撚再升啦屌

Ig升緊成百點

各位熊軍希望今日數錢

點解miki仲升緊，拉高埋港女

仲有ig 唔知準唔準
如果咁都升 9成又係托內銀內險

好，今日數錢我登必勝

cls,ig又上返25100又坐400點

miki好high

IG 係先行。。。唔會蝕比你啦

依家可以係咁升啦,我走曬put 同sqqq，快d 同我升爆佢

all in 5號啦 今日起碼升幾蚊

dji 升穿曬d ma都唔彈

裂口開幾蚊啦，仲邊有位比散戶食到

你老美想抽到幾時

打擊螞蟻成功，奈銀happy

好扯想等完大選點完票先有回吐

你肯定點完票就回?

cctvb 話點票點幾星期

升足幾星期，破前頂，直指三萬

睇黎做咩，要升就升嫁啦

淡友股災?

好彩琴晚美女追返 牛熊條數
豬死我

Miki今日唔好炒
Chok到仆街

希望今日走到內銀實升到pk

日經升升升
港女又可以跟

小米今日入貨好唔好？
。

踩死隻蟻 股民復仇式買貨

鎖左1.3萬億 那有錢

4k 都係錢 俾返我呀

今日到5仔托市 騰仔要跌20蚊了

唔抽閪股 炒期仲搵得多

一陣放返出嚟 all in 入市 又可以大爆升

清 重牛？

升唔停 記者巴又癲咗啦

今日都唔補個裂口 我就屌柒港女

好似6號退錢

支持

美期扯到咁 各位熊軍再見

痴線又3舊

升勢確認

-1 未斬 尋日朝早開到而家再上251以上就斬啦

你睇緊邊個裂口。。。

清咁大個裂口都見唔到

毫無笑嘅成份，只係客觀事實
利申 -1緊 坐錯車 仲行咗成日先驚覺

佢可能冇開個裂口function睇，講緊24400同24600個二百點應該係

日K圖路段講，唔太見 小時圖就有個
你睇緊咩圖先，小時 日 週 好唔同喎

內銀100%搞事仲有miki 唔知做乜鳩

呠蕉佢 係咪即係打咗佢

應該講緊灰鳩左果格

開市不問價入牛 收市數唔數到錢？

日經尋日休市，補番尋日升幅

ig回返少少 251以下
一陣開市再睇睇啦 唔上都上咗車，無解

尋晚on9 set 左價差幾點走唔到

仲硬淡過我

口水就得 做咗就唔得
劇本嚟

首領，今日想食熊掌定熊膽

差15點都唔俾我走

仲有成7百點先補到喎
睇返期指算啦 現貨啲裂口假假地
留名等睇補唔到

set止蝕就會打中。。。止賺就67

miki chok 撚到

現貨先係重點
期貨d裂口係最流

學到野

硬淡

其實點定義chok唔係正常波幅?

食家巴市玩option 好難玩

但現貨尋日兩個裂口，應該點睇

你講現貨定期貨

呢樣真，好多人淨係睇期貨，但冇現貨邊有期貨

仲有一個咩？

係囉 現貨係實股控制上落 期貨大家鳩估call put

日圖1個，小時圖兩個

現貨裂口主宰好多野

其實跌500就補到裂口 我唔明有幾難
不過裂口可以唔補住 但係之後都會補

認真 發夢夢到miki 千跌

唔熊正契弟

指數
期睇緊trend

我見283附近都有個

前一日個個唔大影響
同琴日個個差好撚遠
琴日個裂口一補就補埋日k同小時k

落地獄啦

IG run to free fall
期貨 run to free fall

個300點又係

熊字頭上水

我係熊軍呀hi

岩岩美期275 架
柯完屎番黎 紅左既

唔該再柯多次

升到26000，本多終勝

唔好燈啦

唔一定即刻補，但今次日線個裂口唔易搞，好強

1296億成交 唔係好強姐
係一野升穿 10 20 50 MA

熊大將軍
點部署

MIKI 由+2XX轉埋燈 仲唔CHOK?

但今次有螞蟻，希望得

現貨勁假嚇鬼

淆軍又瀨

驚條撚

美期每10s轉一次燈
係咪壞左

咁又係，呢啲位可以玩好耐

跟實荔清 無跟足10點鐘已經ON9左1次

殘忍只需一秒

MIKI 千跌救熊軍啦PLS

今日跌硬

蟻蟻上唔到係超級利淡

應該股災滅門式下跌

其實我睇登登上 之後中美一家親 貿易暢旺
習大大就定期出手收下錢 升升升
但我反向操作

內銀100%搞事呢

美國佬搞事
升咁撚多

MIKI 神助攻

咁總要選一隻半隻黎放錢避險既，唔係點會有股逆市升

數錢機準備好未

熊軍大奇跡日？

啊啊啊啊啊啊啊要開市喇閪冧喇世界末日要黎喇啊啊啊啊啊

牛軍率眾妖害人

掛定24600走先

Yes
熊軍唔洗驚
一定會有奇蹟

終於比我地求到

睇位走呀唔想再坐
CHOK 到仆街

今次真係chok la

BABA QQ

MIKI 仲CHOK好驚佢撚狗呀

柯家屎 番黎再紅

今朝睇ig -26
五分鐘後+200
依家開市-220
屌你老母心臟都爆埋

咪講緊美期，唔通講死魚港女咩

IG 其實乜鳩黎好多人話唔準

7500 競價升撚到呢 屌 我想上車阿

阿里巴巴

我知
係咪類似期貨咁樣 只不過係第2個券商搞

china joe win win win

例牌答案
Instagram

MISS 左啦尋日無上

ig 都唔識
最大既期貨平台

屌你 246就睇裂口 食多百幾點啦

冇睇幾分鐘點解直插既

MIKI 咪搞事又上返屌你 下下一棍成百點

大戶一開一定勁托上去走貨，牛軍真係趁機走得就走，俾大戶快過你地就大撚鑊

謝巴，中呀屌

Baba救淡友

ok咁我掛24500先

咁大貪睇路

Instagram

搵人開定新POST
好緊湊

24500必到

今日唔做野 全職炒股

係，活雞期貨

我覺得仲有得升 點知今日即回